\textbf{DBcontrol}

DBcontrols ansvar er at sende korrekt formatterede string til Connection. DBcontrol benytter \gls{SL} til at oprette kommando objecter med den infomation som skal sendes, samt at encode/decode disse til XML strings.

\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=60mm]{Systemdesign/Frontend/DAL/Pics/DBcontrol}
    \caption{DBcontrol}
    \label{fig:DBcontrol}
\end{figure}

\bigskip